係辛亥革命108週年日 張建宗LIVE 1705：和平對話才行，武力是沒有用，警察會用相應暴力

張建宗係辛亥革命108週年日話武力沒有用